我發現discuss都無咩人睇

頭先無聊去discuss睇下啲人點討論621
發現啲post的瀏覽數字好低，最多人睇的post先得44,000 views左右
係咪上開discuss嗰啲人本身都唔太留意世事

左面係回覆數，右面係views數

lihkg 都無views數睇 好難知多唔多

你睇連登的回覆數字都知道啦

都係五毛狗 佢地轉戰連登帶風

一向五毛多過人，摶佢幾句隨時ban埋你
邊會有人睇，特別時事版

預視連登既三毛將有一大波